公務員幾時先肯同popo割席？

立法會財委會通過總額約216億元的紓困措施，至於有關公務員加薪的撥款，在休會前未能表決。

多名民主派議員提出規程問題，要求把警務人員加薪分開處理。公務員事務局表示，不應因為對個別人員的意見，把整個公務員加薪綑綁一起。

屌你老母又搞到無得加薪

鼠王芬 仲唔係你？